九龍灣義士棒球棍勇戰速龍!

以武制暴,以道勝暴!一寸長一寸強!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

威力好高
但每次出完cool down 都好長

好撚型

好似揸武士刀咁 似學過 好型

求幫推

國慶喺全中國機場搞唱國歌集會有冇得諗？

一文字斬

打狗棒法

個個都好似佢地咁就好

隻狼

一文字斬係最有效既技法

速龍搶咗其中一個前線個袋

good

示現流

型到射 見到都痛

好型呀

雖然睇落好似好中二，
但的確係最大力而且對身旁隊友影響最低